8月5日朝早搞多次不合作運動諗唔諗得過？

8月5應該有一批人plan咗罷工
到時搞多次不合作運動，兼叫人一齊罷
上畫搞不合作 下畫集會

搞唔搞多次？
5號應該更加多人

畫你老母

罷工仲點不合作